肥C大J...你去左邊?

右邊唔見你.......
快啲解答我上個POST嘅中文字問題